最好搵匿名者幫手

4chan應該大把 有無英文高超既人Translate成件事做英文
再放上4Chan 睇下有無匿名者會幫香港

林鄭月娥 你老母做雞

推